依家裝修速度太快，問題係文宣跟唔上阿!

好重要所以要講三次!
依家裝修速度太快，問題係文宣跟唔上阿!
依家裝修速度太快，問題係文宣跟唔上阿!
依家裝修速度太快，問題係文宣跟唔上阿!

11.14 曙光行動 繼續三罷

普通藍其實唔需要火魔法/大裝修

文宣跟唔上係設計果邊問題
依家有設計工會
可以叫佢地行多幾步

唔會因為無文宣而唔繼續裝修

但問題係被裝修的舖頭呢幾日增長得太快，文宣未夠的時候，唔係唔比你裝，你裝D 已經宣傳左個堆LO